收到風係夏村姓鄧果班出人頭

有元朗親戚認得部分人

推

推上去
已fact check
係夏村班人做嘅
只不過南生圍個空地有位所以喺嗰度集合
事實上南生圍得啲上咗年紀嘅公公同伯伯
如果星期六有人報錯仇
嚇到啲公公伯伯
成個元朗都會劈出嚟
到時死得人多

推上去俾更多人知！！！
千祈千祈唔好報錯仇！！！

你點fact check 呢？
唔該，圖，日期，片

咁上星期比人嚇既大肚婆細路女呢?

我親戚係元朗人，佢認得哂班斬人嘅仆街，但我冇辦法俾你睇相，我驚佢有危險，如果你唔信，我收返fact check一字，但我係怕嗰日有危險！！！

推
大家唔好亂咁尼

將佢哋啲樣print出來星期六通街貼

驚死人唔知

.....on9

帶路 交人頭，如果唔係全部村都唔洗旨意走

南生圍同南邊圍都有段距離
你想講咩

南邊圍 屏山 廈村 都係姓鄧
唔知跟鄧炳強有咩關係？

講錯咗，好冇
南邊圍
我只係想提醒大家
唔想報錯仇
唔想流血

其實
元朗一早獨撚立咗
你哋除非已經預咗入去打仗、開片
唔係就唔好入村！唔好入村！唔好入村！
因為你一定會俾人打到仆街
我最怕班圍村佬癲起上嚟
打到出嚟見人就打
咁就悲劇重演

我本人唔係元朗人，對唔住，我實在唔熟元朗嘢
只係從親戚口中知道呢件事
而我作為一個香港人
實在唔願意見到流血
一個也不能少
所以先推po上嚟講

順手介紹埋南邊圍就痴住西邊圍嘅
西邊圍呢今次就完全無份參與
因為兩條村唔啱嘅
所以唔好行錯村
搞到西邊d牛屎佬都打埋一份
少幾個敵人好過多一班人岀黎打

個利害關係就係：
如果係夏村嘅人做，有人覆卓，合情合理，就算俾人打返出嚟，都叫合理，而有人向夏村報仇，亦並非所有元朗人都會幫手打返出嚟。
如果唔係夏村嘅人做，有人覆卓，到時嚇親啲公公伯伯，成個元朗都唔會放過我哋。

而事情就係，唔係南邊圍做嘅，而係夏村

打2隻字就係fact check

係呀你唔信唔緊要，我打得上嚟，仲要咁柒打錯地名，係預咗俾人屌
你唔信真係唔緊要，只要你嗰日唔好入南邊圍向啲公公伯伯報仇，就ok
我盡咗力，如果冇人信都冇辦法
而呢個，的確係fact